有無人有抽新股8420

會唔會認購不足

抽一手放床下底

呢抽完擺係牀下底 一年後拎出黎再多謝我

英雄所見略同

抽左20手

100%公開發售
抽20手咁勇

諗著長揸

中左10手

超額1.9倍, 50%中1手

明天掛牌的Nexion Tech()暗盤開報0.6元，較上市價0.48元，高25%；現造0.65元，高上市價35%，成交1萬股。

Nexion為新加坡網絡服務公司，主要提供資訊及通訊技術解決方案。是次來港上創業板合共發售1.5億股，全數作公開發售獲1.94倍超購，認購一手中籤率50%；股份以低於招股範圍(0.45-0.55元)中間位定價，料集資約4,940萬元，其中28.9%用於收購物業作為集團位於新加坡總部及研發中心與升級集團研發設備，27.3%用在香港開發Netsis Security Hub。上市獨家保薦人西證國際。(sz/u)(報價延遲最少十五分鐘。)

信唔信會有一倍

唔信，無乜人有興趣

隻野上年10月已經試過申請上市

睇完個官網都唔開胃

點解上唔到

Fat fat

無升

抽唔中但招股價買左一手放係床下底

全面開火

回返啦

買唔買得過呢隻野